下世代遊戲既新基準RTX,Minecraft 都變神畫面

作為遊戲開發準則既PS同Xbox下世代開始支援光線追蹤技術
畫面又向真實進一大步，連minecraft都可以唔駛mod就靚到暈
Minecraft Rex 岩岩出咗bate
同真實一樣既光影，唔同材質有唔同既反射
依家你見到好多支援光線追蹤既遊戲仲係後加上去，真係好期待用光線追蹤做基礎開發既遊戲可以幾靚
所有反射唔駛另外整個model出嚟，多唔少資源係其他地方打磨

依幕就真係表現到RTX既精髓
如過上面依幕唔用RTX,要用多好多資源